垃圾和理一問 求解答

請問各位手足中大情況如何！？本人及幾個和理睇完中大既事想立刻趕去現場，但我地無咩經驗 無物資 無體力 完全係禿。請問應該留待明天一早出發再戰？定係而家趕過去？會唔會未去到係路上已經玩完？作為冇用既和理，除左塞之外我地可以幫到咩手？請指教！ btw 感謝中大學生！！！！明天罷klm！

推推推推